從你的套房帶走屁蛋是我

昂(戇)柒過的 至少我都 柒過..

譚仔

大開眼戒？

斬知唔知牙昂最近點..

收到phone佢呢期上緊打底屁蛋分析班..

防不勝防

昂順？

斬清係咪好似叫雞私食咁私食緊昂囝喺到顧左右言他..